Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 390 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

推返上去

留名不推文

我都想入，淘佬好似冇貨

嘩屌 黃甘甘咁既大佬
但係個頭雕出色wor 之前賣左單 有d想追返

出事架嘛...

唔係掛

利申：好撚鍾意Michael B

真係似用筆畫上去咁

上次bucky實物好過味精
今次味精好過實物

屌 我拎貨前睇官圖 仆你個街Bucky變撚左老Luke
好彩拎貨實物冇出事 都幾出色

少有味精出事

對腳啲豹紋好大媽feel

佢個辦d豹紋本身都唔係咁既

照咁睇會場隻mk7應該都會係final product了

有啲表情都話好啲啊
而家十隻有八隻都mok嘴mok面 眼又冇神 黃豹又貨不對板

嘩

明明係有技術整到咁靚
但偏偏猴活撚9你地

大媽無技術呢

猴活：要派貨丫嗱

整一隻同masspro
兩回事黎既

諗諗下
有冇高手可以將 辦，加好啲gif，大貨
痴埋做一張gif

8月12
可能派完第一水 到等到半年先到佢

睇返wm4平均一個月派一日
當mk7速度一樣，8月12應該唔只半年

活係自己世界真好...

呢隻人氣重衰過bucky

勁多人放

我都想放咗佢
好撚失望！諗緊派到我拎唔拎好

E個入兩張放唔撤

變咗骨

用bucky比竟然

我好鍾意Killmonger同Michael B
但係呢隻黃甘甘真係好卻步 重諗緊 但係賣完又買返好on9

Bucky真係好撚高汁阿

心動

可惜對呢個造型無興趣

早晨

想要呢款有無巴打有介紹

去淘佬訂

我果張都係8月12號 endgame 果排 $700入左

屌又唔記得不推

前日+500入普通次日

屌

mark50+有骨武器單
95折原價單

首日係幾號？

+500即刻

幾多人喺度訂

ME

當初話乜7上到5-7k嗰啲去哂邊

Me too

幾時發貨先？

雖然係限日子訂
不過都海量貨，市面d貨冇哂先會升

10月尾
要訂就快

13樓唔知有冇現貨呢

+200就算啦，急咩
依加+1000先有

我高追咗

唔應該有咁既心態，你又唔係高追

屌佢老味啱啱想照黑豹d uv layer睇下點知甩左色

呢兩隻應該冇事掛

有冇人隻Luke crait ver個地台唔平

係咪你唔識扭咋

係咪因為可以跟番啲腳印
btw你覺得隻luke點

SAD換SAD

根本係同一隻

我唔係講個面，係講個底放唔平

咁樣
我覺得幾好，實物睇有啲紋，冇咁白滑

我自己得cca，覺得個body比例好正，又夠特別

換啦 直接上廿樓喺佢面前瘋狂禁
屌想後追

未試過地台出事
睇圖好似行山版出得好啲，我冇買行山比較唔到
追囉，原價可取一堆

屌 starwars d野真係好有誠意
投影luke個地台完全重現電影

行山版真係好靚
但依隻勝在擺到渣劍pose

搞到想買隻kai佬
快啲出ep9

睇相劍聖好似笠帽最好

係 但如果咁買行山版重好

係靚佐👍👍👍

The mandalorian睇sample冇咁靚

我想請問一下大家點樣除頸果條膠紙？
我就黎扯爛都除唔到

拔頸

我5月係皆旺訂既普版已經攞到

真係唔錯喎

點拔

+370 收左隻會場版現貨wm4，仲有幾日先過保，算唔算抵...

按住頸背，用拇指推壓

我都有呢個問題，頸圈軟膠可以有限移動

算唔算平？

對唔住唔記得不推文

原價都係千六咁上下，咁你話平唔平

千6

Iw 太多貨喇

我終於搞掂了，扯住粒ball joint左右搖先拔到出黎

Eg一定仲多

估唔到係黃豹跑出先

恭喜師兄，我當時搞咗10分鐘

我心諗：扯斷曬，剩返一小片係正面咪好樣衰

幾時都話玩sw係心情自然好marvel睇中邊隻就入嗰隻

原價1630好似係，1700仲要幫你拎埋貨

我覺得唔洗排隊訂最抵

親生仔 連頭雕都好啲

想請問有冇人可以講下動漫節六寶分別幾時開始派貨
搵咗好耐上網冇人講過，之前訂嗰陣時又冇Mark低

HT會唔會出新JOKER

人黎護駕
屌你咩#1咪有囉

你走先我幫你頂住
再唔走聽朝比人屌死

60926既配件勁難搵 搵黎搵到都係得普通口罩

喺背脊向前一推條頸就得搖斷粒joint嗰時你就知⋯⋯

識唔識睇第一頁？第一頁有哂都要問，好想知你點樣搵咗好耐

連官網都唔睇就話搵咗好耐笑咗

唔記得拉

睇嚟而家啲伸手望兩眼已經係搵咗好耐

以事論事官網想搵舊款資料都幾煩

遲啲會有人問「咩係2020 Q2-3?」

遲啲會有人問sb喺信和邊層

其實官網有得search，可以直接打名或者跟戲search都得
實際邊日派貨fb又有出post，其實資料真係唔難搵

咪撚玩啦 google個名 後面跟手打埋hottoys 大撚把資料

都係嗰句 官網搵翻隻嘢 撳details 碌到最低咪有

乜嘢係信和？sb又係乜嘢嚟？利申伸手

你傻撚左?唔俾條LINK我點搵?

咩係link

咩係google，伸手住係深山今日先出返來

正

笑撚死 EG BW隻辨去到大陸被人整爛左個髮尾

50再上貨from fb鳩流谷

有冇圖

全部人今日3點出尖沙咀買COSBABY

無用玻璃隔住架咩

點都要去掃貨

未試過自組唔識

cm

Rb?

返工去唔到買

你唔係放咗咩

快d派到9號

係咪有人要幫手買cosbaby 我附近返工可幫手
但唔好飛機唔好炒就得

呢個係85 1.0個頭

唔記得按不推文 sorry

Me 等緊出貨

係啊 但屎忽痕想收番
一係等ep3個隻

RB仲有冇蛇餅？

要排下隊唔知等到幾時

有冇人而家喺嗰邊可以影到條隊排成點

係 佢實出 所以我唔擔心 不過我鍾意ep6造型

又想追隻1/4 vader + 博佢出1/4白兵
但尋晚幫完隻44掃完塵之後
即刻打消個念頭裸擺真係好多塵

有冇巴打拎左Killmonger 想睇下close up實物圖
呢隻野係咪太唔受歡迎 冇咩人影

放工去緊

想追呢隻加豹妹
但對黑豹零興趣

dv裸擺應該凶多吉少

但都幾多人收wo

成套黑豹最鍾意係Killmonger 不過隻野出得好怪 想睇多d相先決定追唔追

好多人排價 On男好似今晚會開 但係唔想睇佢直播

出到咁柒 都有人追

呢條本身已經拍得唔好 中英講得柒都算 內容又貧乏
On9男當之無愧

裸擺無問題，只要肯日日吹塵
除非係sb個款巨型display櫃，如果唔係其實裸擺靚過擺display box

條baby隊長咁既樣真係炒得起🤔

好撚悶佢講野 我淨係會睇佢實物d close shot 就熄撚左佢個utube

買完

想知隻女武神幾錢

買咗女武神又唔係好想要

Sorry頭先唔記得不推文

欢迎光临, 香港与大陆接轨

炒狗去rb留下腳毛 又執幾百 肥肥

首日 會場gg 豪華 上午單 原價-300

收工去睇下仲有無先希望6點仲會有

6點海港城準備收擋啦

諗諗下又想收返張end game隊長單

Sor唔記得不推

佢懶得改啦

其實鐘意cw 戰損隊概舊化

有啦

幾錢

頭大身細
再者唔喜歡個角色 你玩具出到點正都無用

個地台都好正

咁佢個body frame真係細d既
btw 不推文呀

3900第一隻cap

出啊 尖沙咀要人

有冇ching可以幫買rocket同豹妹
好人有好報

想知新出既cosbaby 係咪得RB先有， SB冇？

係

Thank you ching!!!!!
Tg? @ggunthh

Me too 好似話10月派貨

大家去完RB可唔可以一齊遊行

師兄舊石邊到買

支持太陽巴

又有一班cd rom出黎求人幫手既日子
核唔核突啲

有好野 自然會上水

多唔多人?排到邊?XX賣哂未?有冇人幫手買隻?留tg?

個頭雕的確唔錯

「我想要xxx, 求幫手， tg: xxxxxx」

我射落海都唔益你地呀

其實頭三個都可以接受嘅，起碼佢係自己肯出去

用膠紙痴住

同埋用個架頂住左

多謝CHING幫手

想問下色移 大家會點處理？

hottoys會唔會出vgm

影相先開

avengers隻game下年先出，不如今年vgm出埋ps4gg先，見到shf 出anto ock

親生仔頭雕幾高質 仲等緊隻ep6 派貨 希望上戲左右就派

homelander同超人邊個好打?

訂左佢隻joker
然後又訂埋三頭雕

我估homelander,因為係有氪星同冇氪星既分別

大家display box係邊到整？ 想整個60x30cm

<劇透注意

S2有leak？
定係漫畫

漫畫

劇集版應該會有大改動，第一季個結局已經同漫畫差好遠，同埋好多細節都有改動

睇下simon pegg點啦,佢漫畫原創之一

隻金豹實物黃線勁明顯

靚唔靚就見仁見智，但真係唔還原電影

真係好肉酸 浪費左個頭

猴活而家出嚿屎啲人都話似，佢咪hea鳩我哋囉

原來戲服都係咁粗 怪錯猴活了
好似係

支那狗話唔睇marvel 抵制wo

口裡......

個頭真係好靚 但係個身真係...
但係我都好大機會為左個頭入

其實啲豹紋暗花好靚，但比啲黃線搶曬

快

通病，太嚴重就上20樓換

如果唔係比你換你覺得呢兩粒野可以用黎做咩

收啦，真係超正

背後果枝炮？

點鬆法？有冇邊度可以睇下？

好似係PVC黎喎

過多排可能再跌

不推文冇咗一分鐘limit ah

隻黃豹好似麻麻地咋喎

過多排RB 見

唔係好似

岩岩拿完隻mark 50 ，發覺左腳燈唔著，係咪淨係拿主體去換ok?
定係im只會幫你整，唔會換?

剩拿本體就ok，手型換返出盒果對
會換，但係咪換全新就另一回事

佢會幫你試電先 唔得就會換

又黎sad換sad

一開始急咩呢你地

無處不在

本身都係呢個post 既member 啦
係最近咩都無 咁點入黎

做乜9咩hottoys都跌

拎貨後油番深色d線佢

依個時間淡季 不嬲都係咁 要入平貨平單 可以等多陣

Hottoys就執

支爆 啲廠玩完

邊個會估到wm4去到今日仲未派完會場

原價入手有冇望?

算好快架啦

想等2600-2700收wm4普版

原價黎

大6咁多貨快跌

真心一問 點油？

會場都就有啦

如果係香港
應該會多手收埋乜7 wm4

會場都仲係3000 up

ss?

好柒

變左cult片

準備玩下隻ffh蜘蛛
人生第4隻蜘蛛仔

900炒

會場都跌破3000

依家d價係一齣恐怖片

金豹都好恐怖
出到差咁遠都咁多人用+500呢個價追

就係有你地接貨
先長炒長有

有無人發覺 WS 個外盒係寫Bucky而唔係WS
明明其他IW角色都係用外號

因為bucky從良就已經唔係winter soldier

真心就算用都唔用ws
會用White Wolf

white wolf

印象中喺Civil War入面好似有講唔止一個洗左腦既士兵，佢地成班都係WS

Bucky喺Civil War完左既片尾有講留左喺Wakanda 解除左洗腦，所以佢唔再係WS

幾錢收

咁好似用返卓號white wolf會一致d

點解果時會用900收左張會場mk4

好期待ht出呢隻bucky

$1700🤦🏻‍♂️ 全新 圓貼 一開始諗住有homecoming無訂到 但之後想一隻擺係到著校服 一隻紅藍 最後入埋

我都+左$1000 收可取單 當早玩早享受😂

邊到搵到1/6 60926

恭喜你

我都係因為草mcu gg ffh潛行同紅黑 1/4豪華都已經訂哂

果日返返下工先知rb有 都趕唔到過去

我直頭唔係香港係香港返緊工都照衝

短髮勁無feel
鐘意佢就係marvel小長髮仔

hottoys出就好

出translucent

隻色正喎 真實系感覺
角色方面 唔玩頭雕咪得

見tb 連運好似都係2600左右

算啦 我都收左啦 之後應該得返兩公婆同cm派先有新玩具😂

請問會場版war machine mk4派到幾號

30號18：00前
記住不推文回覆

問野都算
仲要無㩒不推文

16:00前

想問下有車版darth maul派到幾號？

【抗暴之戰】美國隊長被屈撐「港獨」 內地網民籲抵制Marvel
(香港蘋果日報)NBA侯斯頓火箭隊總管莫利（Daryl Morey）因在Twitter力挺香港反送中運動，掀起一連串風波，內地網民更發起抵制行動，甚至竟燃燒至Marvel（漫威電影）。飾演《美國隊長》的基斯伊雲斯（Chris Evans）在Twitter發文，要那些「政治冷漠」的人們捫心自問，此番言論被內地網軍視為...

2019-10-12 08:15:04

有冇巴打有玩comicave隻hb抵唔抵得入手？

快！掉爛全球ht佢！

隊長：我走左 撚人撚事

好想睇佢地拍抖陰 dum撚爛曬d美隊HT佢

身體很誠實 睇佢地用iPhone支持華為就知

諗住今朝去換前試多次，點知隻左腳燈又著返，開關左幾次都正常，但明明我冇旭過任何野
有冇巴打試過呢個情況?

試下換電，有時可能係粒電問題

其實佢d 電有冇得係鴨記配得返? 萬一日後粒電壞左

我反而係著左一次就唔著
換埋電都唔得
拎上去佢搵野整一整入電個位就無事

QC真係垃圾

無聊戴隻錶上去，點知又戴到，隻手仲粗過我隻手

大家係多數用咩櫃擺d ht 想參考下🙏🏻🙏🏻

見過貼吧啲人🧻同🦀

*放🧻同🦀

巴打養狗嗎?

iPhone奶共嘛

正喎

你有入advanced？

入左
唔知呢個頭雕幾錢

scarlet到未

靚過本身game入面個樣

仲未寄
好失望
下星期去台灣
希望野獸國有JOHN WICK

其實台灣d價會唔會平d利申去咗幾次台灣都冇留意ht

唔會

搭過飛機會香D 靚D 好似係

睇完joker之後想留長頭髮

你自貼一張

梁國雄.jpg

諗起tony stark眼鏡

正價=香港炒價
但有D炒成千蚊果D就台灣正價平D

上個水先

蘇民峰.jpg

bucky_barnes.jpg

中二病上腦？

好似superman咁 無限期delay
你唔知咩

希慎訂果時員工幫我寫低咗，2020 Q1-2

唔該曬

拎左rerun mark L，好正

右腳比左腳實好多，有D難扭
條腰都幾鬆，細力拉立即分開一格格

Iron spider cosbaby 係咪淨係出左6款？IW 4隻 Endgame 2隻唔計全隻電渡同logon 果兩款.想收齊佢

想問下如果佢肯換第二隻比你，有冇得即場試埋燈?

Sith troppers是咪應該起孖？見到又一login仲有。

本身諗住兩隻傍住EP9 KYLO
冇位放咁多

Knight of Ren6隻

兩隻夠啦
一陣出Knights of ren你就叫春

全新Dx17 2300想屌

[member幾時派43[/member]

我都等緊

得

我懷疑佢根本預左mass produce既QC會差
所以特登整d濕鳩戰損等你當埋其他sad位都係戰損

唔係不嬲都係咁？

岩岩開始玩HT Ironman?

戰損不嬲有，不過sad同戰損又真係唔係個個分到姐

同埋只要諗番起點解有紅兵出現
就當堂唔想買
劇透慎入

Rerun mk50開始派？

好似派左兩水啦wo，師兄

rerun 個堆50 9成都係腰關節鬆

Ching 入去左 剛剛出返黎？
八月尾已經派緊

1.覺得sad可以上20樓換
2.睇標題

Shit sor 好嘅唔該巴打

L man?

我嗰隻都係，不過無咩所謂 唔影響玩

玩具定藝術品
就黎分唔清

其實你唔係成日點玩都應該無咁易爆
我隻Vader 罰企成年都仲ok

講緊1/4 唔擺display box 情況下
打小左句

Vader真係好撚型特別係手指指嗰陣

雖然唔關ironman事

wtf

後面 笑左

想問隻mark 50 大腿個位有得拉落
隻右腳好易拉到 但隻左腳好難拉
係咪都係通病？
新手第一次玩ht 唔太識

Tom咩角色

仲有selena gomez

本身入左dark side anakin 同 obiwan就諗住收手
而家又想入埋yoda大師

佢唔做iron man票房會唔會仆直

又唔洗食炒 玩下手可以-100/200入手 入得過呀

仲有tom holland 個名
homecoming2.0

佢好似係幫動物配音

唔會收到手

短髮 不了

早晨，入來叫春派貨未

Selena Gomez as Betsy, a giraffe.
Tom Holland as Jip, a dog who wears glasses.

Falcon

又唔記得不推

畢dee 你回來啦，好嗎

一定會再出啦

Ep3同ep6重未出
如果出埋rebels戰損版就好

等緊mace windu

22號 朝早9:30
有TROS trailer

唔通個日開 肥

下星期都好似係hottoys X週年

完全心目中spiderman應該係嘅樣 正氣後生
唔係裙腳仔樣
個人意見only

咁撚快

咩黎

唔快 今年比以往兩集遲左

無位/預算有限既話入SITH都夠
DARTH MAUL必入,最特別係佢,仲要DX雙頭無炒價
Count Dooku 又係必入

輕輕一不推文

上網見到 count dooku 1200 全新 好似幾吸引

玩star wars 真係好撚底。。

劇透慎入 希望啲劇透係準

今日開新野好無

收到WIND開SHAZAM。

一隻你地好想要概野

全力開SW
過去一個月除左SW乜都冇出過

9月頭有撚狗神秘客

想要開邊隻?

Thanks

今集講到明end of skywalker saga
重想諗有下一代？迪迪尼同你講定不了

呢六隻野一樣色黑古核突
如果一齊出唔知有幾多人訂

好型啵

上集夠話The last Jedi

Last jedi咪rey囉

除非電影有好強烈交代各個KNIGHT既個人特色(我相信冇)
應該都幾難爆得起單靠造型

肥雷同hulk都冇左影

無 好撚慘 到依家名都無個
光劍又無把
但點都好過擺紅兵

有辦都唔開訂 最怕佢走數

下年動漫節會場,上THOR4個時派 FIT曬

呢啲咁重要嘅角色點會走數除非佢唔怕俾人屌到冚家剷

ｍ記野咁賺錢猴活實出，問題係幾時，除非唔係

到時公厠８５都出貨鳥

本身諗住儲齊AVG元祖6個人
點知而家哭同肥雷又唔見影
joker又遲遲唔開訂, 搞到想訂toys era隻joker先

好撚靚

終於

就咁睇條腰應該唔係點郁到

幾時會出訂呢？星期五定一陣就出

Let’s kill him properly this time

依家信和日日不定時拉閘
佢搞網上可能仲煩

CM都無 howard又話出短髪 acg問

一齊上！

都仲係唔肯比個發光頭。

A3 隻Thor條腰都係唔郁得

stormbreaker比例岩了

一見到出肥科，立即上上水

要訂了

隻哭柒到

訂埋呢隻可以收手了

有肥素體
可以出ep9 lando了

好準 大陸仔

阿旺咁樣

邊有錢阿你老母

Cap 個盾好似改左

幾錢呀

holy shit.我要thor

開訂未

好似話相係岩
但實物錯

匡智hulk

買你屎忽 兩個鐘

無燒燶手

終於開新嘢，上水先

後面有隻鋼蛛

支那人係咪罷買HT？

駁搶到會員先去訂

又要日日12點捕住...

肥仔等左３個月

頭先碌FB幾撚驚開訂左
好彩未

iw thor正啲，有雙造型，呢一隻得一個造型，估佢會比多個發光頭啦，點知都係冇，有啲失望

肥科同阿旺今日開唔開訂架
F5左5分鐘

兩隻都麻麻地
Thor都係黑超大肚腩look吸引啲

HULK隻手套係咪可以比thanos用呢

Hulk真係好柒，連隻燶手都唔俾

明明Assemble個到係戰損咗

thanos自己都有啦

開黎見我，快！

今次雷神頭整得幾似

開舖週年紀念限定Hulk BD ver

硬係覺得thor個下巴好長咁

本來係廁所蛇 痾到一半即刻衝返埋位

thanos改手套？

Thanos右手
即係要入hulk先有

nano gauntlet張圖得戰損85出過
一直未講Thanos隻手套係後加件定另外出

Thanos右手

最強 幾時有link post

來了

唔係真係戰損版呀.....

冇令人眼前一亮既感覺

唔出奇

肥雷突襲

緊記不推文回覆

我照keep兩隻 iw thor實在太型

岀bd我訂呀
配返85bd

前幾日先講希望打孖開訂，成真啦

感謝閣下網上登記「《復仇者聯盟4: 終局之戰》1：6比例珍藏人偶 - 雷神及變型俠醫預訂 」活動。

開訂啦

唔好啦
呢期好窮呀

成功禁到首時段
賣定屎忽先

求其揀23號先

頂你個肺手都震埋

整係揀左THOR

首日

19號

唔草assemble真係慳番好多

剩係禁左雷神，哭不了

簡左23號

出埋巨腸ｂｄ啦唔爭在

Same

應該會改手套啦

首日科我來了

18號

冇人知link定過氣
仲有得揀頭幾日

無愛 可以pass

熱潮已過

熱潮過左易禁到

重有首日，真係熱潮已過

一樣
隻哭真係好醜樣
記得不推文回覆

達陣

訂埋肥thor退坑了

訂咗雷神

拖左兩個月真係人人12點睇實咩

Done

18號路過

求其揀左25號

夾唔到時間揀咗20號先得閒

marvel咁多角色 最冇feel就係雷神唔知點解

幾時先會收到洦州？

耐無訂野，好生疏

Luminous reflective pattern
屌你老母即係hea鳩我啦

禁完但係未有email

終於冇野心掛掛
連THOR都出埋

好多人無訂哭？

隊長個盾有機執返好

仲有女巫

Thanos有隻戰損手套 交換用囉

係咪改咗？

屌佢 一早要改啦 連位都唔岩

sorry?係1點
唔係放飯睇到啲圖我都唔知

睇依張好似岩返角度 希望係

等BD THANOS

19隊形

易禁左

好彩冇食炒入thanos

我等BD版

仲有cm

D 時間可以重閪多少少

啲時間勁撚閪

其實有啲想儲 original 6，
但 hulk 真係無愛，所以只訂肥雷算

差隻joker, 今年就應該收工唔訂了

隻hulk咁肉酸要2630 skip

以後轉1點mon post？

粒星仲係冇改
我覺得粒星緊要D

多唔多人訂埋hulk?

D日子多到去到月尾 大把位

3-7 準時收工都趕唔切去20F

哭唔惡根本唔好睇
而家既哭變左個戇鳩仔咁

avenvers 6

係囉 joker岀未
副廠都派啦再係咁

屌..明明可以揀今個星期六 但撳左下星期六..

鳩禁無睇 原來撞正我day off 正

我照訂
唔知等幾時

我訂左

你老味快啲比話我訂咗嘅email出嚟得唔得呀

今次咁輕鬆

隻hulk個樣成個on男咁

雷神最新兩款內置LED發光功能的武器Stormbreaker及Mjolnir雷霆戰鎚。今次識發光

仲有咩野要MON
最想訂個隻都出左 之後等WALKIN

我都見到個價即刻果斷拒絕

禁到23，個日放假

喂 大家好啊

佢自己喺 endgame 入面都話左比大家聽佢係 hulk out 啦

um...唔錯...幾靚!

擇咗21 上堂前去訂

都幾正

冇得walk in就會員

肥THOR 今次真係整得好似
邊個雕

一貫Hot Toys 水準, 無咩特別

唔請rerun 埋spider ?

笑撚死

隻哭一定會愈睇愈靚

終於訂晒元祖6人，可以退HT坑

見到facebook post以後自己miss左12點
點知係1點既post黎
入去都㩒到，好彩

成勁禁到 輕鬆

重新整過啦屌

我到今日都未入呢隻

IW thor雙造型都係1630，EG thor單造型，剩係個頭同上身有改，斧頭改岩，多個錘同埋d濕尻閃電件就1690。

個辨好靚

下一隻就係佢啦

係 戰損版
訂左1.0個D DUM春都似

算啦 師兄 俾錢啦

雷神最新兩款內置LED發光功能的武器Stormbreaker及Mjolnir雷霆戰鎚。

我都係
可以一齊退

85bd咪又係咁講

隻thanos同隻辦差咁多概件甲

有興趣入thanos既，1.0已經入左
如果佢推隻2.0出黎 我驚一係無人訂2.0 一係1.0個個棄單
利申 持有1.0

咪同85一樣 利申佢出 我一定入埋 廢事黎悔

終於唔洗捕HT了肥雷好撚正
同埋熱潮應該真係過左 我入資料入左勁耐都冇full
Submit完重有

你睇NBA件事 最後點樣就知道

期待廿樓thor 樣板

己訂肥雷 多謝大家半年來既陪伴

最強上水

個個都喺度屌我睇死嗰班友咪又係仆住去訂

搵唔到背面圖對比下
利申有1.0 出bd照訂先

侯活可能送比你呢

戰損thanos
爛刀

屌住訂

真係 完全冇準備 平時都cop定個email先 岩岩勁緊張

隻哭唔好同我講1500訂

即係代表

我...
睇唔到點樣各有各靚今次

隻HULK個貨期大撚到啊由2021 Q1去到Q3

Hey xxx what’s up

下 呢隻靚過IW wor我覺得

THOR 應該又要800蚊訂

2380

遲左撳唔到平民第一日
12點睇完以為safe

個斧係咪都係錯比例？

唔會咁癲下嗎 我預佢1000渣

我估1000

仲衰過85 1.0同2.0既分別

原來有内置發光，睇個樣似係個斧刃同斧背有發光點。但我始終都係希望有個憤怒頭

今次岩啦 大把返

Hulk pass

官圖個背脊好整齊 睇泥bd越吹越堅了

個姓同個名調轉咗

短髪大媽幾時出

Same here

武器贏左，頭雕都係on9話齋，ht一貫水準

唔撚好啦屌
一係跟隻black order比我

隻thanos爛少少都出戰損，有幾多訂咗1.0會去光復20樓（利申訂咗1.0）

唔緊要 佢會照俾你訂 唔洗太擔心

Rip bro真係好彩自己冇衝動追單

前幾日差d收左單

1000?

夠竟20樓獅鳥單野係咩原因

rerun thor點處理

IW版都係500

我就照keep

1600 好似800蚊訂
以GG仔為例

訂極都未full

Rerun 1000

留啦

thor其實都估到唔會話太特別

乖啦 大家都去俾錢

哭有3款手套

我唔係rerun都照keep

Bring Me Thanos個scene實在太深刻

啲part time炒家開咗學

多舊魚

希望執一執個樣成個on9 on男咁

開幾多錢訂,係睇陳老闆心情

兩隻都要
bring me thanos 個下真係好好j

HELLO 大家好

膚披

開學唔用得手機

以爲佢會比多個憤怒頭是否太天真

等佢出埋Falcon同SW可以收皮

係咪就開會員 紅巫 cm有無得出

唔想要沙lord 了

原價有無人幫我接單

隻肥Thor 把斧同錘都係連住effect 件

俾你無問題 不過要好似大超咁 等多幾年先

新post

女巫呀Howard

個肚腩再大D就好

Drax
Mantis

隻WM終於到我拎

除左爛刀爛頭痟仲會有咩件

派到幾號？